(記得去遊行）鹿鳴春食評

今日去完遊行之後 一家六個人訂咗鹿鳴春食飯
叫咗
一隻片皮鴨
一隻鍋燒元蹄
一碟炒素雜錦
一碟炒鱔糊
一碟清炒河蝦仁
一個砂鍋雲吞雞
一碟高力豆沙 （十粒）
片皮鴨又脆又香
鍋燒元蹄 香脆又唔油 有驚喜
高力豆沙夠鬆軟 夠甜 正
砂鍋雲吞雞 湯底濃郁 雲吞係自家製
炒素雑錦就不過不失
至於鱔糊就有少少失望 因為佢用大黃鱔 唔香又鞋

侍應服務周到 手腳又快 值得一讚
食客咩國籍人都有 更添一分老香港味道

價錢：$1650 連茶芥加一
評分 ：8.5/10
總結：回到淪陷前香港 懷舊之選

隔住個mon都聞到陣香味

唔去遊行去食霸王餐咁pk

Agger 呢間的確抵食

去完啊
同埋俾足錢

好餓帶我去下次

做臨記收咗民賤聯幾多車馬費 話唔定呢餐都係報酬之一

唔打劫

沒問題

你收撚皮啦蝻亞狗
你依種啡皮狗都要消費下光環？
個朵臭撚晒啦仆街仔

寫錯咗應該係飯民先啱

遊行有冇打人，btw野食唔錯

襯人遊行打荷包

你隻蝻亞狗快撚啲偷張遊行圖貼上嚟
橫撚掂你依種啡皮狗偷字行頭
快撚手啲

know eat

侍應服務周到 手腳又快 值得一讚

見你係南亞狗
先手腳咁快
驚你地餓狗搶屎

冇打人
Agger

冇打荷包

Thx bro

Ching 被迫害妄想症

南亞仔都去遊行
真香港人

Thx 其實我都係略盡綿力

做完pt喺時侯做本行

得罪講句，去食鹿鳴春，記得做好功課先上去，否則一頸血落返黎

點解

去鹿鳴春點解唔叫雞煲翅
雖然魚翅就新同樂正啲不過佢地又大煲又扺食仲要質素好過普通酒樓多多聲
Btw佢哋做醃菜同radish 唔錯

幾耐之前訂枱?
有無邊味餸要之前book定?

對上一個post係20日前， 其間掛住強姦打劫冇出post?

每款都分大中細，唔知份量的話，俾伙記揸主意，隨時出事

因為叫咗太多肉 如果再叫翅就太膩
係 佢啲醃菜認真正

今次好彩 3日前就訂到
冇 全部當場嗌

從來都冇做過任何犯罪行為

呢個真記得要講明size
因為如果叫大碟個分量真係大得誇張

佢個雞油豆苗

碟河蝦仁幾錢?

而家初夏豆苖唔當造 所以冇嗌

大約$100到

點解？大中細價錢差好遠?

咁抵 以為會比人劏
下次帶父母去

好食

碟蝦咁撚hea

好多年前食過，正到仆街
當年4xx一煲, 可以分到成十碗八碗
唔知依家咩價

你食過清炒河蝦仁未

差一倍左右 不過分量都跟住大一倍

不過佢都唔係用真正河蝦仁 味道其實就唔錯嘅都

Agger

中=細x2? 大=中x2咁?

食過一次，覺得吹大咗

真係未 平時啲酒樓未見過

有無第間食咁上下野既推介?
利申：想帶屋企人去食

$1300一煲

係

貴左咁撚多

東來順

不過份量味道依舊

咁其實細碟係幾人份量

以佢$300/1個人 佢質素認真超班㗎啦

以前成日成班同事LUNCH會去 呢間真心幾好有時都會同屋企去食
尤其依家出面唔少餐廳郁啲就兩三舊一位先出到門口更覺得佢抵玩

btw冇蓮子拔絲要高力豆沙
片皮鴨同雲吞雞就正啦

大約3-4人到

佢又平又高質 因為佢自己舖唔洗交租

蓮子唔當造 所以冇叫

算啦唔好再吹，唔想咁多人去食

你岩

早幾日食完，係好味，但覺得片皮鴨塊皮厚得太緊要 可能我唔識野

同鳳城比如何？

慰勞宴都食咁豪

唔洗介懷 口味嘅嘢各好喜好

一個官府菜一個粵菜餐廳 好難比較

呢間係皮厚開

樓主叫細碟?

之前我食過佢個8人餐真係幾好食
佢個葡萄魚 雞油豆苗 北京填鴨都ok
Btw香港越來越難食到咁傳統嘅菜
因為租金加得太快
佢又用靚料煮成本好高
所以要食就快d食過多10年可能依種食店就無晒

鹿鳴春算好彩 佢鋪頭一早買落 所以先keep到而家

正皮畀遊行

未試過去唔嗌翅

Thx 巴打

Rich ching

終於出食評

又打劫

因為終於考完midterm

冇打劫

樓主可唔可以請我食
我成日睇你post

當然可以

嗰度片皮鴨好難食

好正wor ching 不過口味嘅嘢就好個人嘅

打劫好似上咗癮咁

收到風早排老細轉左人 d野食差左好多 可以唔洗再去

我之前都食過 味道冇咩分別是

個廁所好似返左80年代咁
而且乾淨有冷氣

好正
即刻book咗同兩老食

佢個京燒羊肉都好正